{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66087&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초오늘멋진날"
    },
    "text": "当宿は束草海水浴場から徒歩4分の距離に位置しております。 カップルルーム、家族ルーム、そして団体ルームなど様々な客室を保有しています。 周辺には束草海水浴場があり徒歩4分の距離にあり、大浦港は車で7分の距離にあります。 秋の童話、撮影地も車で7分の距離にあります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙が可能で駐車も可能です。 しかし、送迎サービスは提供されていません。 バーベキュー設備を利用することは不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 また、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは入室できず、利用施設内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 客室内では分別してゴミを捨てるようにしてください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿は束草海水浴場から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "宿はカップルルーム、家族ルーム、そして団体ルームなど様々な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には束草海水浴場や大浦港、秋の童話の撮影地などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿は駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー設備を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿はペットを受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、宿はペットの利用を受け入れていません。"
        },
        {
            "question": "宿は未成年者の利用を受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿内で火薬や爆竹などの危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "客室内では分別してゴミを捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は紛失や毀損に対する責任を負いますか？",
            "answer": "はい、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 489
    }
}